大家根本唔知點解班義士唔肯走

義士唔肯走唔係因為有幾辛苦先霸到條路
班義士都知應該學黃背心咁樣唔好死守
但我地呢班仆街令佢地失望太多次
真正問題係出係我地身上
佢地根本唔知下一次仲有無咁多和理非肯support佢地
而家班義士肯退守
大家可以唔好再令班義士失望
佢地未必係要你一齊同佢衝
但大家一齊出黎夠人多
真係對佢地有用
大家下一次都要出黎幫嗰班義士手好嗎

push